跪求家長睇po，漏左野

自推

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

推

Push

pu

推到家長睇到

香港popo 除良安暴

跪求巴打睇到

KT巴打

幫推

感謝巴打幫推

再推

大大力推呀

推呀

感謝巴打幫

大大力推

輕輕一推

大力推

幫下你推

感謝巴打

巴絲幫推下

有冇諗過家長可能冇ac
報大消物啦

報咗啦

有報大消有報東涌公海

感謝巴打覆po

推呀屌

推一推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我無呢個谷大消未讀訊息

有冇KT巴打可以係KT tg問下

罷工罷課